其實真正恐怖既唔係死左幾多人 而係愈來愈多人驚被自殺而唔敢出黎

當你每一日都不斷覺得有人死左
要搵番出黎 要政府交代
不斷自己揣測究竟果個人係咪被自殺既時候
你就已經跌左入政府既陷阱
可能你花盡精神 都唔搵到個答案
然後你就少左時間去推行動post
亦都開始呢好多人驚被捕 驚被自殺而少左行動

如果真係咁多人死左
始終會有fact 會流出
果d fact 係有朋友家人走出黎話佢無可能自殺
呢d 叫fact

但如果無流出 而政府又真如你所講能夠完全滅聲既話
亦非你每日開post 尋找證據可以得到真相

而真相 只有你贏左呢一場仗 先有可能得到
而就算得唔到
死者都尚叫冥目

要破解被自殺
就係不自殺聲明, 搵多D同伴,朋友
加強人與人之間既bonding, 團結

黑警要營造一單被自殺既case好麻煩的, 分分鐘又要殺全家, 又要殺朋友

唔好就沉淪係尋找死者呢個無底洞到
就算你話好多離奇死亡
都可以係大陸運落黎既屍體
目的就係想你不斷搵個唔存在既死人
削弱你既行動力同增加你既恐懼

我唔驚，我照出街

白色恐怖

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

自己認真思考下
每日係到搵個可能根本就係唔存在既死者
何不尋找呢場仗正確既方向

愈唔敢出愈會出事
你睇新彊

愈多人愈安全

根本推個d被自殺post 係咁做d數字證據比人睇 連登仔就信到十足十 又係咁推d post 其他有用野就唔見哂

由連登到fb 都係鋪天蓋地講自殺講輪姦
就知道係打手風向操作

呢d 野只有死者朋友家人 同被姦受害人企出黎先有用

可以做既就係比信心同安全既平台佢地發聲
而唔係柯南金田一上身

同意，而且真係殺左人直接失蹤麻煩更少，烏克蘭就有吾少人失蹤
而一日自殺2-3個其實係香港常態，被自殺用黎當場殺人可以，但處理舊屍體好多破綻
如果想做文宣比外國既直接講新屋嶺同失蹤就夠，太跨張好易好似法輪功咁比人當痴線

打開fb 勁多on9 post 講自殺疑點就知有問題
因為無論點樣估 政府都無必要交待

呢個post要推

係, 真有其事既希望當事人或者佢既朋友家人發聲
而唔係自己亂咁推測, 搞到人心惶惶

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

Push

連登仔不嬲上網滿足自己做神探嘅心願架啦

個個偵探上身

屌你老母
依家poly果個咪擺明被自殺囉
秀茂坪果個個窗都根本跳唔到
睇到有事實唔去跟進
死左嘅真係唔會原諒你

要驚嘅繼續會驚
唔驚嘅只會行得更前

樓上屌鳩我果個5毛一早比我block 左

講真 失蹤一定係最方便
反而有d 浮屍 跳樓
我係度諗會唔會根本條屍都係大陸運落黎
然後散播有人死既白色恐怖
一來少左人敢上街
二來分散左注意力

兄弟爬山
一邊查一邊做正經事 無抵觸

不自殺聲明
全人類同我寫定

講緊一大堆疑幻似真既被自殺
但係根本無決定性既證據
點check 都check 唔到真相
反而令到好多人真係驚被自殺
做成反效果

香港日日都有人死
而家社會氣氛咁差
旅遊業差左咁多
好多兩三個月無工開 想唔開 會唔會唔係咁奇

tui

所以新屋嶺同太子站特登保持神秘？
因為殺左犯其實話佢拒捕仲好

其實係，每一單都冇決定性證據
全部都係frined個friend WhatsApp
有人開記者會指控credible好多

全家做曬人質

佢唔公開你咪繼續嘈
對佢百利而無一害
因為無證據證明到佢地殺左人
佢亦都唔需要澄清乜野野
你吹佢唔漲

如果真係有人831人死左
應該有親人朋友企出黎話佢果日之後就失左蹤 跟住死左
結果半個月都無
可能性只係剩番 無人死 or 有人死但係政府滅到聲
後者其實難度好高 一兩個人死或者仲做到
但係而家已經吹大到新屋嶺都死左好多人
其實真係無乜可能

預咗俾人打撚死先好出嚟

Only Thing We Have to Fear Is Fear Itself

而家咪成堆柯南金田一福爾摩斯出哂黎
先不論究竟有無死人
到而家日日都有一兩個新既831新屋嶺既po
入面全部所謂fact check都係得個估字
自己嚇自己既咪又係連登仔自己

叫人唔好開相關既po就話想淡化件事
開左就話白色恐怖想嚇人唔出黎

如果香港人驚死 一早就完左啦
唔查點搵真相

一邊跟進被自殺個案
一邊要繼續上街抗爭
兩者無衝突

如果有咁多人唔驚死 個政府一早冧左
777盧狗所有高官黑警上唒斷頭台啦

跟左咁多日 都無關鍵性證據
預計一陣3點都唔會有

製造不安恐懼，令更多人抑鬱自殺

唯有知情人士企出黎指證

同意，主要想市民不斷妄想，越黎越淆底。要知道無中生有既恐懼係最恐怖

其實真正應該focus 係新屋嶺入面點樣用酷刑
呢樣見係應該文宣輸出外國
而唔係係到鳩估死左幾多人

其實亦都令到更多人覺得絕望而去自殺